預其話神創造咗人 不如話人創造咗神

唔係既話邊會有咁多種神 咁多種教會 咁多種經 咁多種儀式

呢個世界冇人類 就唔會有人類社會上既神

信教都係ON9仔

預其話人創造左神
不如話人殺左神

與其話人創造左神 不如話神原本都係人

神以前都係人

不過佢做到啲人做唔到既野